扮癡線嚇鳩樓上樓下啲精神病廢老有冇用？

樓上樓下單位都有廢老住
日日都係屋企開餐 每次煮飯總係要啄啄啄 好撚嘈
去佢地單位扮死狗示好又過
道理又講過 屌又屌過
但都係冇用

我今日突然諗到
扮癡線大叫邊撚個再啄就拎把刀落黎攬撚住一齊含家剷
其實啲廢老會唔會驚

會報警

到時係你俾人拉入青山咋

要見一次小一次，如果佢地有後生黎探佢地，一定要同後生投訴

老一兩輩根本冇咩同理心/公德心

話唔定到時會俾啲廢老兇尻翻你轉頭添呀

有d 廢老真係無人無物 等死咁款
你同佢鬥癲...佢真係搵條命同你搏

之前有個廢老，同對面成家新移蝗一鑊熟